+++
title = "Theme 9: Structure of information"
date = 2020-11-15T18:18:18+02:00
weight = 10
+++

## Criterion 9.1

> Dans chaque page web, l’information est-elle structurée par l’utilisation appropriée de [titres](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#titre) ?

* [Rule 9.1.1]({{< relref "./Rule-9-1-1" >}})
* [Rule 9.1.2]({{< relref "./Rule-9-1-2" >}})
* [Rule 9.1.3]({{< relref "./Rule-9-1-3" >}})

## Criterion 9.2

> Dans chaque page web, la structure du document est-elle cohérente (hors cas particuliers) ?

* [Rule 9.2.1]({{< relref "./Rule-9-2-1" >}})

## Criterion 9.3

> Dans chaque page web, chaque [liste](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#listes) est-elle correctement structurée ?

* [Rule 9.3.1]({{< relref "./Rule-9-3-1" >}})
* [Rule 9.3.2]({{< relref "./Rule-9-3-2" >}})
* [Rule 9.3.3]({{< relref "./Rule-9-3-3" >}})

## Criterion 9.4

> Dans chaque page web, chaque citation est-elle correctement indiquée ?

* [Rule 9.4.1]({{< relref "./Rule-9-4-1" >}})
* [Rule 9.4.2]({{< relref "./Rule-9-4-2" >}})

